[AUS2017]大學生輔警(狗)計劃

有冇巴打申請左

幾時考體能？

應該1-2月？
好唔好開個tg grp交換下消息

apply 左

留定名先

有冇人識開grp
佢一定要至少invite一個人先開到

lm

操下體能 睇下新聞就入到架啦
入去記得聽聽話話唔好亂影相亂post野

利申：上年quit左

巴打做咩quit 嘅

我怕隻眼過唔到
成500幾度近視

可以練下單眼睇字先
同埋考果日唔戴眼鏡習慣下

再覆上面
首先佢派我果區距離屋企好遠
第二當你有正職就好難就時間番晒法定時數
特別每年有個camp要train足7日
第三番親d更都你抄牌查身份證
第四入邊d警察文化唔係個個岩
第五當你大份做到咁上下,輔警既收入好微不足道

所以好多大學生一係轉正一係就quit
轉正規考pi係好多大學生aux既目標

有人唔做做狗

其實大學aux同大人班係咪冇咩唔同

有 集中係暑假訓練 每日好似返工咁返
我覺得當份intern囉

你身邊有冇人aux入pi？唔想大學出黎做散仔
pi係咪真係咁難考

難啦梗係
應該都係3大機會大啲？

用新三大做指標得唔得

莫非係同學仔

你地快撚d去死啦

AUS 不了
有冇人有報pmp 知唔知application period幾時

就完

好多狗

難唔難入?
睇唔睇GPA / 工作經驗之類

幾多號完

睇院校board

岩岩睇原來有寫 之前一直搵唔到

AUS同PMP好似同時截
要睇GPA真係焗住不了

應該唔洗睇嘅 你填form都無寫啦
btw你地係經學校交form定聽talk個陣交

冇去到talk
佢有咩講

認撚住呢度每一隻畜生

機會黎啦飛雲，師兄你都有報？

好撚驚

咁就死了
我係經學校交

祝你地仆街死

你係正規定 aux

報左名留名

有冇巴打知咁多間院校總共會請幾多個

2年前玩左pmp同aux
希望幫助grad左之後考其他紀律部隊
唔會考慮pi

可唔可以代替intern?

我要有ㄧ個人嘅先form到group

唔可以，等同白做

分環頭架柒頭
新界南北 九東西 港島

sor lor
上次talk個輔警話主要守港島

成班得個吹字
夠膽就影張相 證明下

有啲咩要證明

係證明啲乜嘢

笑左

原來extend咗deadline

幾時有email通知interview

會唔會係因為今年無人報

會咩
個個屌完有人唔做做狗之後年年投考人數又創新高

其實睇唔睇gpa先收
已經唔係學長計劃 係輔警計劃

巴打幾多
利申應該全major最低

輔警聽講等人用 照計會收

替你們家人感到擔心

一班社會垃圾學咩人講維持治安
見到有賊跑得分分鐘仲快過佢

有冇巴打幫班廢柴整個list

仲未有email interview

都未到 apply deadline

Dead左啦啵我嗰間

唔受。

自己send email apply唔得？
我冇留意學校幾時dead.
我都係岩岩交form。。。

應該受有去talk既人

但你可以試

搵人開group

冇去係咪皮已收

得閒整

唔過1都得啦 做警犬識揮棍同夠賤格就得啦

成班唔讀書嘅垃圾大學生去考警察

當pt番啫

係咪有tg group?

岩岩收到email

有無咁快？ 好假

呃你做咩

收到

有無其他人收到信？
利申：我無

我收到

幾時？啱啱？

係咪已經俾人screen走左我

應該睇GPA做人

咁多人申請點會一次過send email

12.27 琴日

咪痴線 不如睇咪 hon
考老散邊會睇 又唔係考幫辦

仲未有email

五頁禽獸畜生，今晚一次過block曬佢

我知你想留名mon post

無email係咪收左皮

留名

其實對將來考督察有沒有幫助

唉呀 扑到我好撚痛

有 起碼吸收一定警務知識先 如果夾埋pmp報仲好

唔係 佢分時段考

唔該巴打, 聽完定左

輔警冇咩，叫做多d前線經驗

PMP會有用d，對考督察或者其他政府部門，但比起輔警，實際係學唔到咩

睇你做唔做到野囉

定啲黎啦 要操定體能啦

好多人收到通知我仲未有

year1就報AUS 會唔會因為年紀問題而唔收

應該唔會掛
中六畢業出嚟做都係呢個年紀姐

會收到信定係email

email

有冇話最遲幾時收到架 收唔到有冇得打去問

收到 19/1 PMP interview
選擇邊個好 AUS 定 PMP
係擔心AUS隻眼過唔到

等下啦 咁多申請人

19號

巴打PMP咩U?

冇消息

巴打PMP定AUS？

反而AUS冇消息

AUS 呀

PMP都未有

會唔會比人out左未通知

aus有消息
9龍灣輔警總部打黎叫我1月7去聽talk

睇黎我都係收皮

ching你幾時報同咩u?
利申公大，12尾報

繼續等

Ching唔驚自爆 有冇報PMP

收唔到電話
唉 應該過唔到 aus 無錢整眼
報 PMP 係咪會睇 GPA ? 呢個 sem predict應該二點幾 係咪無機

但輔警隊係咪好似全年招募
若果今次大學生輔警計劃過唔到
可唔可以跟返普通人咁去報啲X季輔警招募咁？

好似得

行得正企得正怕什麼

pmp姐係點？冇留意

唔得

Google下啦

點解？
跟返正常人報都唔得？
照理黎講非大學生輔警一般都係夜晚 training 唔會同上堂時間撞

好少見人報pmp..

好似話大學生的更係唔同。

出面考係for工作人士搵外快。

識人好求其就入到，佢話佢果屆同u既冇咩人報。

係mentor負責in人

一邊屌警犬一邊申請做
真係無眼睇 香港邊可能有出息

者係大部分人都未收到消息？

成人班輔警要有正職先報得

聽聞deadline推遲左？

正常

上年暑假班
得75人入，聽班主任講係10揀1

見有d人又收到

聽聞上年有特殊情況 正常應該多啲

間間u唔同？

我身邊都有唔少fd都做緊

今日收到email 1月11先dead

唔通真係少人報要postpone

Pmp就多人既

似係

但又有人1月20就考體能

1月7要聽talk? 收到體能時間但無叫我聽

搞事就走開啦

點吖毒撚 傻狗

時間係幾點？

今年yr1, grad左想in pi, 想報pmp玩下先，pmp selection係咪都係要check眼?
2隻眼成400度

應該唔洗呀嘛？

收到pmp，一間U有無人知有幾多group

冇既係咪收左皮啦？

係咪都係19號

我都未有

一樣

24號

返到通知既係經學校報定自己send email報？

學校報

PMP有AUS未有

希望快d有通知啦

pmp係小組討論 定 1v1？

二月十號

聽人講面試問你支唔支持佔中

Me2
好警過唔到視力
三百幾度

十號係咪淨係body check

我都收到啦 仲話下星期有個模擬體能測試

著便服再帶套運動衫去試下啲test

巴打係咪都係九龍灣 7點？我唔記得咗係朝早定夜晚

夜晚1900-2200好似係

好似係check眼同身高先

其實AUS入學堂個時間係點？
過夜定係一個禮拜抽幾日入去咁？
有冇人工

暑假大學生班黎

如果暑假有野做就會去正常班

即係12個禮拜係學堂全職受訓？
因為個website淨係寫住12個星期訓練

同埋唔知有冇人工呢
本身屋企環境唔係咁好 每個暑假都係搵錢期
如果輔警訓練嗰陣冇人工都幾係野

係
每日番學咁

人工唔錯架 有去聽talk應該知架喎

當然啦 你入職就係公務員架喇

都幾得意 而家d人係諗住自嘲下就乜野都冇發生過
係呀 你地係狗呀 祝你地全家比狗屌

我禮拜一先去九龍灣聽

知唔知每日返學時間會係點

入到去會講你知 練好體能先啦 唔係想像中咁易架

終於有得試下手握力部機

巴打們 天日聽完talk講下有咩聽🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️
有事做去唔到

之前學校搞個talk有冇去

冇呀
樓主今日去完講下

頭先試完,手握力好難

都係廢話居多
話要記下入班要入幾耐，出嚟要交幾多更嗰啲

係咩？你合計幾多

意思係interview會問而d?

佢尋晚分組圍圈，每組有個三粒花（到時係佢地坐board）同你傾下計
係個三粒花話呢啲野一定要識

屌 好撚緊張 一陣 pmp 2:00pm

求分享

咩U

屎大 shitty

self intro: 英中都得
group discussion: 中文 25 mins 香港交通

有無講幾時知結果

有人唔做做狗？仆街死啦

聽講最遲3月

有tg group未？

利申：可能幫到手

其實pmp收得多唔多人
上網睇 人地話收少人
但琴日alumni sharing (shitty)就話三十幾個收廿幾個
真唔真 有無過來人

睇你幾多人報。
少人報同直入無分別，朋友報果期講得勁hea都入到

未有

有無人開個tg group

就巴打你啦

今日輕鬆pass,不過小心塊地好冼,有個人仆完之行路吉下吉下收曬皮

可唔可以講下check眼果part點考？本身都深近視，2月10號考

4x10果到

我無近視唔識講。但有人驗完88

有無人可以講下AUS同PMP,無去到talk
AUS係唔係要暑假入camp,如果暑假要番其他intern咁點,
pmp都係,如果暑假要番其他intern咁點

係
如果去唔到暑假班就要去成人班

有無人final year都入到

2樣都係？

你確定左會延遲畢業就要學校出張紙證明，之後比番招募組就會接受申請

PMP呢？

同樣道理

證明到就可以，佢地睇到張證明就好易話為。有朋友asso升ugc，yr3考唔到。但佢又轉左u讀yr3，照報都得。

但我應該可以照常grad，但等緊master offer
如果無master offer，係唔係應該join唔到？

Master唔比玩。只限學士，唔係既話大把研究生去秘撈啦

same as pmp?

過程係點？ 體能完就interview?

成人班係點樣，夜晚去定直接入camp?
暑假班呢?

上網睇話要著西裝去，但啲朋友話唔洗，結果都無著，但今日見到個大隻佬著，會唔會有分加呢 有啲後悔無著 雖然pass

PMP？

AUS就算啦，有心PI一定係去PMP

上面果到唔答住。費時比人話爆料唔公平。

考體能著西裝去托柒

Pmp 係米全中文都ok?

唔好諗住暑假班會有時間做到intern or玩，一星期番最小6日，平日學堂朝8晚6-7,但offical 係收5

有時點止 唔洗被班主任罰咩

準備定中英自介，以防不備，小組通常中文

其實yr1報AUX先叫抵玩

但我個年好小未過20歲既請

我都覺，後悔

Pmp都要入camp train?

唔洗，所以PMP唔洗考體能

咁如果係暑假既時候番pmp加其他intern得唔得
唔係好知pmp係點玩

若果你入到 pmp 佢會加你入個 WhatsApp group 定期會有活動
你去嘅就出聲 唔去咪唔去
btw 佢暑假好似有啲 day camp 日營之類嘅野
利申：上次 interview Madam 入房前講

Pmp係連埋intern嫁。你兼顧到就可以做幾份既。

但pmp張野影響到你畢業考政府工，唔好諗住鳩玩完算。有朋友求其in完點知收左，入到去被逼認真玩

學校強制有其他intern點算

pmp 裏面個 intern 係有得選擇做或唔做
同埋個 interview 都要 interview 啦
聽講要爭個 intern 都唔易

如果入到PMP 應該要留晒成個summer俾佢

唉 希望真係入到 已經無咗輔警

有無poly既pmp applicants

你係咪後日in？我有中同係

係，知唔知佢group幾？

無問

Ching做咩無左

會defer

你幾時交form?

散光未整眼

有無係1月11號交表既Ching
有通知味

交咩表

搵長工就抵，見份aux整皮幾野又唔知請唔請唔係好抵玩
俾心機準備PMP 好過

成個暑假
一至五 番朝早七點幾（睇你班主任定幾點 我嗰時一開始七點三 之後七點半）
一開始晚上日日步操完7點幾8點走 中後期就早啲，六點半咁上下

星期六就出去燒槍 直接燒槍地點（如警署集合）
通常燒上就，燒完即場解散

application form

唔做PMP既intern
但玩番多d PMP既活動得唔得
暑假要做其他intern (定話有得2份一齊番?)

應該得
不過入咗先擔心啦

準咩備 都in完 心中有數啦
今鋪真係返屋企等消息
若果PMP唔收 成個暑真係打飛機算

中文in應該唔難啵

大家都中文in?

有朋友見完都係中文，好睇人。

最尾有無做到PI？
其實入到PMP同啲mentor打好關係 係咪就可以升官發財

佢考左io

同埋，除非識人唔關升官事，佢有無親到要保你先？

就算

今日Poly果班全英，自求多福了

1 group幾多人？

1 group 9-10個到

仲有咩u未in

係咪要in 曬先出offer
登巴係咪兩個programme都有報

睇u出嫁

今日中同in果個係gp1，我諗最少兩gp

但佢話in佢地都果個唔係poly出身的mentor，係hku，佢一入去見到就知實同其他大學唔同

唔係poly既mentor?咩意思

照理黎講 安排係mentor 同同學都係出身同一間院校
例如 poly 畢業嘅mentor 睇返啲poly仔

吓 咁shitty仔咪隨時出
shitty上星期都in 曬

我今日in個個係poly既mentor黎

即係一般in你果個啊sir，唔會係你mentor。

我個fd polu，in佢果個係hku

可能會等所有u都in晒
再揀埋人有個總人數先出結果
因為點都要等齊人先搞到個in aug

另外係咪會唔同u收既人數會唔同？
例如cu有多啲幫辦做mentor ，但bu 冇咁多
咁最後cu收人就會收多啲？

乜你仲未知我係邊個咩

wtf 真係唔知？你講真人？

因為下年tran u,冇去pmp interview
等下年再申請過
Aus嗰邊出咗三號in

公大垃圾in pmp係咪收得皮

明日in，預左做炮灰

你幾號交application

AUS同PMP Deadline前幾日
PMP 見我冇去 再send email叫我六號去

咁都得 巴打咩U

咩啊每間u都會請人㗎嘛

唉，24/2 Aus 做體測，瘦底好驚過唔到手握力

真係？ 一陣in 4點

好驚青下🙈🙈

咁多時間練啊唔怕啦👍👍

都係 deadline 前一星期左右

Aus 就二月十日 ft

呢個問題我都想過下

我估如你所講

mentor 多既u 應該收多d

幫手問下幾時出offer😂😂

你in成點
有無心得

我都係瘦底 pass咗
其實好易

唔算好難，當考dse oral

考完。

希望掂啦

仲味有interview email..

Pmp係咪完咗 兩個報晒得aus有interview

點解既，我諗PMP應該點都有得in

同你一樣，得aus

我都以為係，係咪比學校篩走咗

你咩U,幾號交form

HKU,好似係11/1

同我一樣

係唔係都係24號AUS

係呀屌

Gpa太低？

汪汪汪 汪汪!
汪汪汪汪?

唔係掛，我好低都有

AUS既訓練其實係點
暑假班係全日上堂？
如果暑假番intern轉做成人班咁上堂時間係點樣，會唔會同番學撞時間定夜晚上

跟大人班應該係夜晚上啦
佢俾唔俾你轉大人班先係問題

shitty 仔有 pmp offer 出聲

有無人知可唔可轉

可以。
大家個考試係一樣

可能所有U in晒先出offer

如果唔去aus interview 會點
對將來考政府工有影響？
利伸 2月10考

幾時先出offer

去啦，好易過

2月3 in有啲緊張
好想要個offer
由細到大做想做差人

pmp定aus?

aus

Fib？

大家vetting個陣要小心
有個叫陳sir既人好撚暴燥
上年vetting比佢屌撚到開花
勁大壓力

利申 岩岩8月學堂出嚟

啲差佬好惡

係呀

800米 3分鐘都易？
冇練開

冇練開，試過一次差好遠先pass

巴打幾時考aus
800米係味好難
而排又咁凍唔想練
剩返一星期所以想唔去考了

一凍就懶唔落街練
冇練開頭400都ok，一過400就力盡了

我知道有人關關都過，係800零分，過唔到

會recall的

你係咪漏帶野

見過個黑人輕鬆2分30左右 有操開一定pass到 唔操就自己負責任

無味咁就會fail成個aus？

考Ft先係。

aus收到信=完，除非你再sd email

我咪講緊recall體能

Full time

搞錯左

巴打平時有無打波踢波咁，可以順便練埋氣

中學就有
呢幾時生活太唔健康收晒皮

諗緊去唔去aus體能好，平時無做運動

唉 我2月24考體能
驚視力唔pass
係咪考完體能pass 到先有得in ?
我冇聽過啲講座 有好多野都唔知

有冇人知pmp幾時出收唔收嘅通知

去啦，起馬知道自己去到咩水平

之前九龍灣個模擬視力測試就係望大英文字母，見人300度都望到

呢幾日凍到咁點練800

右眼600度+唔知幾多散光都pass到
考前早啲除眼鏡，前一晚早瞓，隻眼有幾細「may」幾細，間房好夠光，唔難pass
利申：右眼岩6個

而家練緊屌

同時兩隻眼一齊睇？定要單眼睇？

左右分開睇

pmp幾時知

"The Police Recruitment Division will inform candidates of their results in March 2018."

how u know it?

我果日問啊sir，佢都話二月尾至三月左右派第一round offer

最後佢望住我笑，唔知咩事

扮乜 你都覺得自己有機啦

邊到知

大家 係味800米一過3分11就fail?

咁就一定做唔到aus?

唔係果隻笑

學校網寫

其實不難
冇練開加平時冇做運動，800米2:5X

死都要跟住中間堆主車群跑就得，一甩就係咁先，因為你唔會有意志追得番。

除非你大肥仔或者傷左，唔係都應該唔會零分。有一種最on9既係唔係跑唔到，係在前面既4x10仆街左，跟住帶傷跑。

因為考試過程入面傷係不設重考。recall就唔知。

考體能成個過程要幾耐，幾多個鐘？

唔一定 應該話個個唔同 我個陣係主車群後段 第二個圈先爆 爆到頭十左右

我跑咗2:30 由頭帶落尾
P.S .中學PB 2:08

巴打咁快

體能次序係點？
巴打幾時考？

留名
好驚視力+4x10 fail

其實有料既人中段變速，傻仔跟住去，後段可以係咁先。
所以跟翻自己跑開既均速可以

大哥，講多D

中段即係 講到400米爆7成seed？

後段9沖？

有無人知點計分（體能）上網望幾年之前D人就話幾樣測試加埋既平均分咁，即係容許有一項測試差小小

？

聽講只計pass/fail

但見4x10 果到跑得快有分加，唔知有咩用

有人唔做 走去做狗

interview個考官會睇到你profo 個分數

跟自己練開黎跑，唔一定跟人

差佬好似唔係行計分制
無得話你八百跑慢咗 就用其他體能項目補返
只要你唔達標 跑唔到佢要嘅時間 就明年請早
計分制好似係入境 懲教個邊
有錯請指教

仆街練一練就抽左筋
星期六天才波算
咁多位加油

巴打加油，考完分享下點計

巴打唔係10/2？

我24/2

pmp咁耐都無消息

師兄係咪hku
有pmp消息咪

係咪hku

傳聞警校個場細D真唔真

成班垃圾

一世比人睇唔起咪你班柒頭囉

廢柴一個

唔係

個場唔係400嚟
但實際上係幾多就唔知

個場做乜鳩

HKU收唔到消息

咁你有無AUS既消息

AUS 我cancel 左application
太深近視

有得cancel application?
我因為近視同散光直接無去
absence 會唔會影響之後嘅申請？

冇屌 好好禮貌

睇board

Aus個體能測試全程做幾耐

星期六加1
加油加油

係咪都收到pmp啦？

4×10 仲未過到 有冇人有技巧教到

出咗 pmp?

下，呢個最易啵
巴打你試下早啲停，伸手去拾會快啲

真？

我去in個時，話兩個星期出result
但而家過左兩個星期都未有

唔係reault呀interview呀

仲未in晒咩？

唔知點解我勁耐都冇interview 佢前日先叫我去 last round黎所以應該in完就會派offer

幾時去in?

由aus 到 pi vetting

你呢d做人一定唔會成功

fg?

對

黎緊星期二

咁快到pi vetting??幾時報名架？

9月

你係黎緊先grad定grad左差唔多成年??
anyway congratz巴打

大家加油
一齊除暴安良
為香港為中國長遠發展出一分力

負評此留言又有報輔警計劃死全家

17 fg

大家加油 香港又多幾隻狗

得喇 威威喇

笑撚咗

聽日考體能嘅巴打加油
我就繼續等 pmp

叫兩聲嚟聽吓先啦

做乜唔叫

唔係好撚威嘅咩

多謝你比咗咁多空位我

玩返自己人啦傻仔

狗仔

你地啲手足 真係豬隊友

撚樣啊好唔好玩

撚到你爆post 都得

威?

#lm

今日pass左既巴

流失好大, 個個做2年GRAD之後就去考幫辦/其他主任級

PI流失？

以我記得要做左3年先可以去考PI
AUX入面咩人都有, 就算PC臥虎藏龍的大有人在

體能要考幾耐？

唔一定夠3年先做到PI
識人1年貨仔都做到

加加埋埋3-4個中

聽講仲有下一輪fitness

10/2 嗰輪個次序係
度高磅重
視力
4x10
跳高
手握力
800

大家加油

AUS 暑假訓練通常幾時開始？打算去旅行去到六月中

考完體能要即場做筆試答三條問題？

唔洗

6月至8尾

報得呢個 預左成個summer 比佢

不過我提議大家搵定煙腸個d做

我上年過埋vetting ，又叫我預個summer

點知收唔到call

所以師兄們唔好咁老定

Final 完，要我book身體檢查，查三代，係咪姐係pass左 final ，因為自己Final面試嗰陣表現得唔係好好，好擔心

叫得你去body check 同查三代
就一定係過左interview

2月3號pass左fib
但係仲未有人打嚟約vetting
有冇Ching都係咁

你又知pass左？

Btw 招募處要處理咁多人 俾啲耐性啦

因為見十個有十個都同我一個情況

出左信約body check
同叫準備vetting文件
仲有email話盡快安排個差人約我vetting

有冇人pmp有消息

你有？

師兄fib有無無tips同大位要注意？
利申:下星期尾fib

好hea架咋，全程微笑，坐直，講野清晰就ok

有無星期六既手足？

有無考過既手足可以講下視力d字係點既樣？

其實考八百個運動場係咪短少少唔足八百

感覺至少 少左30米

有無人 pmp 收到🙇🙇

利伸 無

車牌side. 全大階，冇特別

size **

其實每項都計分定得合格唔合格

字型同大細都同車牌字一模一樣

嗯

月尾啦 PMP

無消息

有冇巴已經in左aus.講下有咩tips?

冇留意幾多米，不過當日有10個fail

AUS果個FIB會唔會包埋基本法Test?

pmp有未呀

不會

in完輔警叫你返去等消息
係咪玩完

問咩

收到風 3月頭有消息

有冇aux fib完？

已經三月頭

曾經借錢，遅還，份信貸報告花左，等多三年洗底，到時再考警察，有冇得諗？求師兄比建議

有無人有pmp

中午收到

咩U?

電郵定電話？

ust

唉 邊間？

恭喜恭喜

你有無？

你係幾號interview?

Dear Student,

Congratulations! You have been recommended for the Police Mentorship Programme (PMP) 2018-19.
There will be an inauguration ceremony held at the Hong Kong Police Headquarters on April 24 (Tuesday) afternoon. Please reserve time to attend. Details will be sent to you in due course from HKPF.

Regards,
Career Center

幾時收到同埋係咩U

啱啱先收到
利申 UST

應該係睇你間u啲呀sir揀好未

in左成個半月都有，都未揀好

啱啱收到 pmp hku

啱啱收到定係晏就已經send咗，巴打你而定先睇？

我係啱啱囉

呀sir做野唔洗你教

poly係未出？定係無我份

巴打poly收到未

屌

9成無

未有 你有？

到而家都無係咪即係無機啦

巴打咩u

廣州嗰間

有冇poly朋友有pmp offer

利申 無

今日收到pmp email 輔警今日都有電話約審查

收到pmp email !

利伸 非八大，雞校

係咪ou？
我都收到

屌 係也

交換tg?

vetting收得皮，好多文件都冇

點解PMP 都有vetting

PMP 收到email啦

City

希望各位奶共輔警死全家

恭喜巴打中左嗰一成

得一成？但aus仲未有電話 面試左成一個月

我冇用開喎 轉頭下載再話你聽

唔係
米高巴上面話自己九成冇

poly收到

你個時係group幾interview?

黑警死全家

3

大家PMP係咪都係4月24

一派offer個po即刻上返晒水

聽日仲會唔會繼續派

輔警vetting pmp 就有email
非八大雞校

Sor眼殘

之前冇理過政治/撐警嘅，好行唔送。你地嘅本質就係咁。
然而，對於雨傘嗰時落過場或者轉過fb profile嘅，唔理你地當時係真心又好跟風又好呃like也罷，依家唔係苛求你地會反省悔過，OK？請你地今後好好面對自己，唔好扮慘扮為生活所逼，唔好又要做雞又要攞貞節牌坊咁話自己唔會俾警犬同化啊屌你老母！！！
你地出到一個半個施sir嘅，我區區無名小卒俾人恥笑又何妨？就係睇死你地為份糧嘛。
係囉，搵食晒，犯法啊？

shitty 收到

有無人上個月in final AUS 收到身體檢查封信 但未有電話call

想問下入左pmp 係咪包生仔 一定有summer intern

定係入左pmp 到時又要篩選先有野撈

唔包生仔
要再in
打算照搵住intern 先，唔係到時冇JA真係乞食都唔掂

吠兩聲先啦

屌 仆街

咁照搵intern

諗住幫屋企人去邊間大酒店攪口竹

唔做得唔得架
應該撞aus

唔做當然得啦

正

Aus interview收咗皮

有冇pmp tg group?

開黎做咩 都有WhatsApp group

aus暑假係咪仲有班？

個wtsapp grp 應該唔會有人傾計
可以開既

但咩活動都無，有咩可以傾

一定有架

好好奇係咪咁多申請pmp嘅巴打都有offer
好似申請就有咁
咁點解仲曬時間interview

點解咁講

因為個whatsapp group好多人？

做咩咁講？

面試fail咗
如果暑假有班想去考多次

可以咁快再apply咩
應該要出年，如果未final year

佢直接同你講failed?
有冇收到vetting form啊？

直接講fail

但我聽fd講暑假有下一班

巴打係咪講錯野

佢問我警察價值觀，我無溫到

大學生一定要經大學生輔警計劃參加輔警啊

大學生輔警計劃得summer 班同少量位係成人班

輔警要有正職 得大學生計劃唔洗

屌AUS準備啲文件多到 勁撚煩仲要燒光碟

税局果到點搞，一日搞唔搞得掂
好彩環聯都有a，應該最緊要係呢樣

你y幾呀？

馬會先金，三年紀錄貴到傻。。

唔係取消咗就得啦咩

稅局要親自去搞？
同埋環聯有冇得網上做？

取消咗都要3年record?

係。
好似話你取消左一年，都要之前2年

稅局係
個日冇乜人5分鐘拎完走得

想問下要去灣仔稅務大樓既幾樓？

好似上一層就係。你會見到有好多counter

各位過左fib既巴打，想fib 果日要搞幾耐，in連埋等洗唔洗搞一個鐘？

2粒。

嘩搞2粒鐘咁耐

我2粒半

Fib 個時，自我介紹要講幾分鐘

2分鐘

除左178
仲要溫咩

今日AUS見board 見完即刻走得
但係有班in完仲留低 是咪收皮

有無vetting form

回去等email

應該無

佢問我點解想做輔警
feel到答柒左

你點答

公廁問題黎，你冇諗過嫁咩...

我自我介紹個時講埋

其實如果過左fib vetting正正常常
係咪就入到架啦..

我話想體驗下做警察喱個身份，因為警察俾人印象差，我就覺得唔係，想藉喱個機會話俾人知唔係

但係我有補句想維護法紀 維持治安 就係冇講服務市民

體驗下

你咁直接話人地形象差

btw, 我都有話想服務市民, 然後比人問點解唔做義工

講事實姐 但係我有話差係占少部份

同埋我in咗成半個鐘 最耐係我

咁耐既。。。我in左8分鐘

事實還事實，但可避到既，又可必講出黎比位人入呢

個啊sir最後再問我想做輔警係咪淨係想體驗下 有位補鍋 都冇講到

咁都唔補。。

如果衰面試 就有冇機收call

留明

FIB得一次，好似係

我都係 一陣就走左

樓上個位巴打 當買個教訓啦
如果year2既 下年再戰啦

Year3 第二次考了 上次衰體能

米高有冇vetting

有啊。

去稅局拎個分係咪即刻有，定要等幾日

份

等幾分鐘，好快

希望一齊入到班啦唉，
vetting真係慘過食屎
好易收皮

隔左一日就收到電話vetting ，勁快

想問下final year,臨畢業前幾個月報得唔得

咁應該分2種
第一種係表現非常好，立即有vetting
第二種係表現好, 但要pending睇埋其他人
我估係咁。

馬會個堆應該扣左我好多分唉。

應唔應該因爲PMP intern 推遲輔警上成人班？

買好大？

如果經大學生計劃入，最遲Yr3申請

多數50內，有幾注幾百
計翻%應該不足2%

咁到扣好多？

唔撚係呀，我岩岩先將銀行 cut左要等成年

有成30頁。

有100頁 畢業再戰

準備cancel acc. 3年洗底

Thank you 如果早d知就好了

係到斷九估
vetting 時間係個審查官自己決定，他想快啲做完收工未快啲call人上去

咁快有得申請 pmp intern 啦咩？

暫時好似淨係得做畫圖剪片嗰邊有問人做唔做

我都係一日就有

希望有機啦

原來如此

你預備曬vetting 文件？其實咁快邊有時間準備

盡量預備，冇就補交

通常要上去2次

有冇CHING知道個環聯信貸報告要點搞
係點樣申請架

lm 報左PMP

有錢就會由黃變藍

上環聯個網到book時間，再去尖沙咀整

屌 好晒錢
明明冇信用卡冇loan都要整

成班垃圾社渣

幾錢？
btw我唔洗wo

好似$2XX?

聽師兄講入班call要5月尾先收到，咁咪要hold起哂所有野all-in Aus 就算搵到intern都唔知accept定reject好

yes

係
一個唔該vetting過唔到summer 就可以乞食

我都覺
寧願入去學野都唔想waiter企成日

PMP係咪報左有interview同埋有offer?

Internship 要再報，未interview 喎，依家只係入咗個門檻

Aus 份rv-b 勁厚☹️
唔知會唔會影響到呢，
利申 tu 都有a

大家pmp internship有咩心水

全部得一兩個位點搞

加1

屌 馬會唔係入好多，大半年入左$600
但係贏得多搞到買得多
好撚驚會搞到fail vetting
有冇師兄都係咁

我AC都del埋
唔知得唔得

我上年都del左
屌 18歲嗰陣唔識世界又貪玩
我好想做差人呀

應該都大機掛？

因為成三百人 但又要近二百個位

考慮返當中唔小人報左Aus而又會aus

所以都大機

利伸 想要pmp intern ，跪求大家有aus就入aus

揾收據都揾到喊
師兄有無50個要申報

d投注額多？

有咩辦法可以係final year in褲警犬？

咁想做狗

投注都密
加上之前甩拖心雄Allin曬成副身家賭

過份正職 做普通輔警

邊到知有二百幾個位？
利申 想做

有冇人知aus幾時收call入班？
一個唔好彩入唔到就暑假要乞食喇

暑假班肯定冇二百個位，睇番auxilary bulletin 2017年暑假班得73人出班 搵定intern 好，一個唔覺意唔收就含得撚

往年~5月尾

二百位講緊pmp intern

上年73人係因為撞正搞20周年（？）
所以先咁少

今年應該上返百幾人掛

九月班都一樣？

係有200幾個位
但拆到散晒
報就淨係可以報3個
唔知到時會唔會問其他位做唔做呢

好難講，近幾年都係唔過一百

吓 得咁少架咋
咁aus多唔多人爭架

唔知喎，auxiliary bulletin 冇寫，應該都有四五百掛

屌 要搵定intern喇

又唔洗咁灰既
其實過到fib有得vet都唔知有冇半數

我in嗰日好似個個都有vetting 850表
你嗰日多唔多

基本上有得fib 都有vetting 嫁啦，除非fib 表現好差

前面個堆見完即走。

好難冇fib嫁啵。。。
通常d人都係衰視力姐。

我都係，搞到我勁驚

巴打vet完？

你係fib完左果日冇收到form vetting，之後先叫你vet?

yes 希望大家都收到call

有call到時再相認haha

神呀 請賜我一個offer
2014年好似有成150個
近幾年得返8X-9X個
點解得返咁少位架

係囉，唔係好等人洗嫁咩。。。

一半人VETTING FAIL
2014 發生D 咩事大家心知

唉睇黎冇望

唔會掛 PMP wtsapp grp仲 call緊人join aus

唔係deadline左喇咩
btw, 我個邊個pmp grp 好撚靜喎

唔關雨革事啦 aus係6-8月 雨革係9月喎

利申 純粹聽講

等緊vetting/畢業後打算考警察同其他紀律部隊既巴打，以下情況如果是但中一樣，都可能要考慮下其他工作

自己
1. 曾經上過各大院校大莊
2. 曾經有，或者依家有泛民/本土政黨或政治團體背景
3. 曾經做過泛民/本土政黨既選舉助選團
4. 雨革或之後示威遊行有被拘捕/扣留/擇名
5. 有用過實名參與雨革期間或之後既聯署

親屬（直系甚至非直系)
1. 有泛民/本土政黨背景
2. 有案底/坐緊/被通緝

邊到聽返嚟

上莊is mk behavior
登巴有冇上過莊

所以2014 年後咪收得好少人囉

你確定？
年年都有人話有人唔做去做加
轉個頭咪又係投考人數創新高
根本似係警察唔夠資源開多啲quota

唔知多唔多大sir仔女入去玩
7X個位咋

如果輔警做到時沙/沙展，正職就渣的士或者一啲風流工，其實都幾爽

想問下aus 係幾時入班？
同一個禮拜train 幾日？

好似6月中 一個禮拜5日 好似係

PMP intern 29號dead,報唔報好，我驚同aus 撞期 母親的抉擇，如果兩個都有offer 點揀好 PMP有啲無聊我自己覺得 Aus 好似學野多啲，但係PMP intern 就淨係讀緊u 先有得做，aus grad 左都做得。我依家Yr 3,下年aus 同PMP都完，如果兩個都比offer 我，係咪應該揀pmp

其實係
Pmp ja算係最後機會
Yr4 aus應該都得

屌 pmp冇去inaug, 係咪比人DQ左

除非y4未grad如果唔係唔報得aus

快啲send email問

pmp定aus

巴打兩個都報左？

有冇巴打有 JA interview 通知
唔想暑假乞食

幾日咋喎。。仲要隔咗個星期六日

你地報左咩

因為我見 excel 個表 有啲interview 好似五月頭就會開始

aus 仲未收到call 好驚最後入唔到又冇intern

3月final in aus嗰班 vetting完咩回音都未有

Aus 好on9

起碼五月尾先至有Offer

師兄穩住其他煙攤先啦

收到JA interview call

但到有煙腸offer既時候又唔敢accept 成個schedule 架起曬

仆街啦 下星期就interview啦
希望可以盡快出aux名單

不過pmp group有消息講aux好似唔夠人 搞到依家兩頭唔到岸

大grp定細grp?

大grp啊

你係grp A

係啊 不過係上年大grp

唔夠人係想cut班定點

Pmp ja interview完幾時出offer?

唔夠人 叫人join仲有特快處理

仲未收到電話叫去interview

in左咩?

咁兒戲既

有 JA interview 嘅巴打們 in 成點
聽人講即日有 result

係真唔係啊

仲未有call interview

咁正。唔夠人？

我見好多人考wow

唔夠就好 我都想aus

起碼三皮加日後返工錢

我三個interview call齊哂

不過我報個d係豬頭骨位

知道自己英文屎加無技能
廢事報d 熱門位

係囉勁多人考wo，會唔會係fib foul完d人之後發覺淨係個堆有好多都過唔到vetting先咁？

咁癲？

我都三個都有call
不過未知幾時出offer
你報咩?

係囉，成四五百人考，啲位點都唔會多到咁掛。除非vetting foul 好多人

仲要入班前一個月先通知得唔得

坦白說 我當抽下籤，照報ja加其他煙腸

前一星期

卡住曬d時間。

我都有搵自己major intern，收幾多人又唔知，幾時入班又唔知，幾時通知又唔知，一陣乜都冇就比佢玩撚死

唉 都唔知點算

係咩先 event man? research? IT?

JA interview都要老西？

要啦

點會唔洗

有冇巴打已經in左pmp ja 而係有申請aux?

你地會唔會帶成績表去in?

我仲諗緊
其實要帶咩

咩都唔洗
剩係帶身份證得
interview 前佢會對身份證

有咩要準備

個個位唔同
問時事 辱警罪
都好 chur下

我係causal talk only
咩post咁chur

我in jpc應該唔chur掛

一啲都唔 casual 呀
research 黎

係咪英文in

嘩。。 辱警罪都問！

真係幾chur

但辱警罪好out啦wow

估唔到仲問

介唔介意講下咩post

越早in係唔係機會大啲？

希望唔係😂。因為我好遲in

有冇人到依家同未收到任何通知

你指pmp offer or pmp interview ?

有冇巴打係咁

基本上一報過到體能都收

上年尾resign

我識有人正正常常但係vetting 過唔到 巴打你個application no係乜？知唔知上年幾多人報？auxiliary bulletin 寫2017唔過一百人 passing out

Interview

輔警真係浪費時間

早幾年佢地根本收唔夠人 質素好差

但家陣勁多人考加 少位（可能受佔中影響）

早幾年真係好易考
難聽D講句有呼吸就收

但而家唔知搞咩，多人考又少位
搞到爭崩頭咁

有 做咩

你報咩post

我有朋友已經in完兩個

水警同recruitment

recruit真係好多人報
競爭好大
利申:無報

如果ja收到offer點算 要你即時決定

PMP intern淨係讀緊大學先有得做,輔警就畢左業都可以考 睇你點睇

Ja啱啱收到offer啦屌

congrazt ching
咩位

兩難決定
Ja 有
Aux問左就話大機會入到
如果aux最尾咁唔好彩冇嘅 咁就仆街了

問邊個話大機會入到 vetting 官？我個vetting 官都叫我操定體能入去，唔知係咪吹水 如果我有ja offer 我會accept 左先，aus 太唔確定

問左recuit嘅人 不過唔知係咪吹水
唉

Vetting過左有冇咩特別通知架？
同埋有冇巴打未vet完

唉乜 有offer 都唉，我PMP intern interview 都未有

如果你accept左ja 最終有埋aux點算？

咁做ja lo, 橫掂之後grad 左都可以做aus

你點問
就咁打去問？

面試後幾日有offer ?

電話定電郵通知

Whatsapp 不過唔係100%肯定

即日 啱啱打電話黎

下，點樣WhatsApp 問

同問

我都係今日in喎 巴打你in咩部門？

考埋個試都應該未出

神呀 我要offer呀

想問係咪有巴打 JA 揀水警 有冇 interview ／offer?

有offer既話, 隨機請10個一齊入班既連登仔食m記薯條

我都係有ja offer但輔警未有消息⋯⋯點搞

唉 得一個ja interview in完又無回音

我上年就係咁

以為實食無痴牙

點撚知就無

On99咁無左個summer

知唔知上年衰乜？？

屌呀 仆街喇

咩原因唔收你？

唉 好撚擔心 得唔得都通知一下嘛
好驚冇左個summer

想知面試問咩多

問辱警罪既咩

咩叫辱警罪？

乜ja咁快比offer㗎咩
聽個madam講最快都要20號打後先有電話打黎confirm

點撚知

我有個同學又係一齊考既都係無aus offer

佢家姐仲要係當緊差,真係r哂頭

今年仲要咁多人考

大家自求多福 唔好好似我上年咁

vetting有冇特別野呀？
馬會？loan？

咁好笑 你 sure 係個 madam 講？
樓上已經有巴打即日有JA offer

我個日問 點解侮辱公職人員或法官就係罪
但偏偏侮辱警察就唔係罪
咁應唔應該定法例保障返警察免受侮辱

唉 JA 啲位全部都一個起兩個止
我都係等食人二手飯算

oh 好似year3有優先
你上年係year2?
FUCK!!!
利申：year2

我早幾日in完之後
個madam話佢個internship interview既最後一日係15號
話會過埋個日先出offer
希望唔係假希望

邊個話Yr 3有優先 Yr 1反而有優勢 身家清白 冇信用卡 冇馬會 銀行冇乜紀錄

因為個madam話要等成個interview section完左再交d資料上去先可以confirm

想問下係咪即日interview完簽埋約？

我個frd去聽個差佬talk講

有無人答唔應該？

我無馬會 無信用卡。

我係15號in JA既first choice

有種感覺係JA post又多applicant 又多
做recruitment 班呀蛇都做到亂晒龍

咁ching 今年又唔得都幾慘
希望今年學堂相認到
利申：Year 3 清白到信用卡都冇

有冇pmp巴一齊train PI?

嗱，香港警察呢就......

識人又係身家清白，冇馬會，冇信用卡，最尾都唔請，有可能唔係衰vetting 可能fib 唔夠高分

我
跟住就比佢追住黎問

香港侮辱公職人員唔係罪

屌 咁佢又比vetting人
浪費人地時間同金錢
利申：fib表現自問麻麻

排名唔係不分先後架咩
師兄15號係in咩

我唔係搵in緊pmp嘅人

我係搵玩過pmp train緊考pi嘅人

add我tg講

即日

係口頭上定點

家姐咩職級先

In完一日都仲未有ja offer
Molamola

可能唔同部門唔同做法呢

幾時先call 人啊屌

有無人ja in完無offer?

Here
200人爭189個位都會無

pmp唔係3XX-400人咩

呀蛇做野唔洗你教

第190人

In 完個日有offer

有冇講幾時要accept offer or 簽約果啲？

睇黎唔係即日有offer就代表收左皮

一隻二隻都係狗

屌

唔會既，咁多post

快啲比我做狗

In咗兩份，一份成功一份失敗，大家加油，ps 兩份都係即日有回覆💪🏿💪🏿

但我肥咗都有call 唔好灰心住

肥左都有call 咁好

我地家陣生死未卜

佢有無話點解唔請

女仔入學堂洗唔洗剪短頭髮

六月班要 九月班唔洗

點解咁大分別既

叻呀叻呀

9月班係大人班

好多老師空姐參加

可能唔想佢地返工有麻煩掛 所以唔洗剪頭

in晒三份都無offer

唉無工返了

好想做JA呀

未出定係話唔請啊，唔請就真係慘D

岩岩in完

佢地話請唔請人既最後決定權係 招募組到

其他人又話即日有offer既

點嫁 揀冷門工都有人爭

會唔會有啲post無人in或仲有位 會叫啲無offer嘅人做㗎

食屎啦成班垃圾

有人唔做走去做狗

無詳細講呀，但都知自己表演麻麻

佢問你D咩，ja應該冇mud人爭嫁

咪玩

Over 300人搶189位

咁啱我申請嗰個得一個位，唔知啦但係我見之後都有人in
問我情境題 你比其他人有咩優點，知唔知呢份工做啲咩

一樣答覆
究竟係想hea鳩我定點
定個個部門唔同

Btw 收到offer ，即日的

咁姐係我三個都收晒皮

我係第二日有offer

有offer 既巴打係咪已經accept 左簽左約？

未呀，話會遲啲再打嚟講簽約

我覺得係睇個別呀蛇做法

每日一拜 求offer

其實岩岩IVE 畢業 9月升speed 其實中間呢段時間 有無得考輔警？ 如果假約過哂 要入去受訓 又會唔會撞學校啲野？

八大 加 自資院校既全日制學生先有

不過你應該可以直接報輔警？ 唔洗經大學生計劃

係咪year1報ja唔收架

有無ching Aux收到call?

有無手足收到call confirm請你叫你去簽約？

有fd year1上年有offer

收皮啦支共

ja定aus

記得好似話有second round

Aus 就多數開班前一星期

Ja唔知 ，可能睇post
因為有啲係七月先開波
所以可能唔使咁早簽定

JA

7月先開始個啲ja
會唔會遲啲先出offer?

晨早一拜

得一個有call interview 仲要衰左 應該點好

pmp 9日之前in完
仲未收到電話
搵定其他intern算

搵定其他intern算

你收到call 知肥左啦 ？

你意思係apply左ja得一個有call, 其他冇搵過你

跪求收call

會唔會仲有空缺會Call啲無Offer㗎

會
之前識位師兄

佢上年pmp 三個interview全敗

之前叫佢in第4個 最後掂左

一係開個二啦😂

要自己再報定點？

聽講佢哋會將啲空缺同無offer嘅人match，之後再打過去問佢哋有冇興趣去in

我開個2啦好嗎
方便下屆朋友考古

收到Ja offer但未有進一步指示，6月頭就番工啦 咁而家即係點⋯⋯